拜登算唔算美國版韓國瑜？

未上任時講到天花龍鳳

自己好似救世主咁，啲說話又好聽

但同奧巴馬執政期間明明一事無成

如果美國人咁都選拜登的話

可以話智商低過高雄人

美國人民智真係麻麻

韓國瑜口才係美國政客黎講根本唔合格
有乜好比

不過韓國魚好似冇性侵醜聞，而且記性好啲。

拜登做左三十幾年參議員都可以同韓國瑜比

其實比較像trump

選舉前
Trump 商人
韓國瑜 國民黨邊緣人物

一開始選
Trump 一班人諗住看trump笑話 根本連初選都過唔到

韓國瑜 踢去高雄呢個民進黨票倉
根本只係為左塞人落去選

風格
兩個人都是係所謂傳統建制，政治人物
作風天花龍鳳，言論出格
Trump maga, build the wall
韓國瑜 人走進出 貨走出去 高雄發大財

韓國魚武勇過
打撚到陳水扁入醫院

韓國瑜當年打過陳水扁

trump上任之後真係加中國關稅，創造就業，起圍牆，兌現佢嘅承諾。
韓國瑜嘅迪士尼，摩天輪，F1賽車去撚左邊。
唔好攞佢地兩個比

新上位嘅空軍參謀長係黑人拜登做咗啲咩嚟?

隨時低過
睇下班白左係度搞文革2020

拉銅像搞暴動圍白宮全部都係左仔先會用嘅戰術嚟
想借疫推翻文明世界

美國人真係智商低喎

比佢一做總統
台灣香港迅速滅亡

當年打到陳水平入廠你都未出世啊

你估個光頭佬又係呢幾年先行出黎咩

邊個話冇摩天輪

算 不過韓國瑜講嘢仲叻過佢

韓哥當年勁勇武

你啲相同之處完全間硬嚟架喎
睇完都唔知似係邊

總統同市長比

俾●人拉低左？